沙田車公廟體育館周四啟用

康樂及文化事務署轄下車公廟體育館周四起投入服務，市民周三起可使用康體通在網上預訂館內收費設施。

新體育館位於沙田頭路10號，為康文署在區內第七個室內體育館，面積約6,200平方米，設有可用作兩個籃球場、兩個排球場或八個羽毛球場的多用途主場，另有舞蹈室、活動室、乒乓球室、健身室和兒童遊戲室。

該體育館鄰近港鐵車公廟站和秦石巴士總站，每日早上7時至晚上11時開放，每月第二、第四個星期四上午7時至下午1時暫停開放，以進行定期保養。